補習老師被控管有鐵棒和𠝹刀作非法用途 高院拒保釋

去年11月11日有人發起「三罷」，一名男子被控當日在銅鑼灣管有一支鐵棒及一把𠝹刀，被控一項「管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用」罪，今日在高等法院申請保釋，被法官陳慶偉拒絕。

被告24歲，是一名補習導師，被控在邊寧頓街及怡和街交界管有這些物品。